家姐係種麻撚煩嘅生物

家姐啱啱疑似失戀
無啦啦就嬲鳩我wtsp用啲sad嘅emoji
又話我變咗唔係以前嘅細佬
睇嚟今鋪m到＋比人飛
我可以點自保？
（呻完舒服晒

點解要自保

我有種直覺覺得再出現係佢視線範圍會發癲
但基本上無可能見唔到

我唔係壞咗嘅細佬

將佢交比我，我幫你解決

搬出去唔見就無事㗎啦

靚唔靚先？

垃圾女人
將佢制裁

有無舐過家姐對白滑長腿